---
layout: post
title: Mise à jour du thême Simpleandgreen
---

[Suite au commentaire de Silvyn!](http://typouype.org/articles/2006/06/16/ruby-association-et-forum#comments) j'ai décidé de revoir un peu le thème. C'est vrai que la barre de menu était un peu trop "molle" :-).

De plus c'etais un menu écrit en dur dans le template typo. J'ai maintenant mis en place dans l'admin. Je pourrais le faire évoluer plus facilement.
J'espère que ça passe mieux ;-). De mon coté au boulot: windows firefox ok, windows IE ok (enfin comme IE peine à le faire quand même), windows opéra ok.

Quand je serais pleinement satisfait je ferais un petit paquet ;-)
  
